美民主黨代表大會破天荒網上舉行 電視觀眾減約三成

拜登完全係消失左

期待共和黨代表大會

收視一定俾民主黨好

China Joe 話做壓軸，最後一日先出場

不過Michelle Obama 就率先柒咗

我feel到China Joe會更柒

我覺得反而多人睇china joe.... 睇佢究竟係咪真係有病

好明顯啦